(緊急)有咩情侶app可以search聊天記錄

除左between之外 有咩app可以search番d記錄

有冇巴絲知道 推介下 搵左好幾個都無

係咪iphone？ 係可以直接係按home鍵後向下拉 就可以打字search 打你地傾果嘅字

LINE